有冇人試過畀人炒？

正常公司都唔會炒人
究竟炒人係點？
好似tbb 咁叫你入房 "你執埋野聽日唔洗返工啦"?

你返埋今日唔洗返
公司計好糧會通知你返黎出糧

港資小公司常見啦
公司除咗腦細之外 冇其他股東嗰啲

Btw 我試過feel到人哋要炒我 最後遞信走人

咁呢d 都係你自己以為被炒啫 唔算真正被炒

成條 team 一次過

問下hk01班人

我放咗工後 阿頭竟然搵我傾閒偈 但其他同事話佢唔會咁做
有睇ttb電視劇嘅 都知咩事
佢抽起我嘅workload 仲叫我做同職位無關嘅嘢
佢係危險人物 所以我賠錢都要立刻走
最後老闆（佢唔係股東）竟然無條件放我走 仲收到公司賠錢

10幾年，啱啱結婚就被炒。
好彩老婆冇離棄我

剛剛畢業畀人炒左三次, 本身人工唔高, 8000至10000 但做好多野又要學得快做得快

公司撈唔掂咪炒人囉

點解比人炒

達唔到要求，慢上手
當初無經驗但份工明明係唔駛太多經驗就做得咁都比人chur

你地係咪太細個
咩叫正常公司唔會炒人人廢咪要炒囉

濕鳩工業區大撚把....

唔一定既

大把港資細公司出m記pt價錢想請一個一坐埋位教都唔洗教就知到成間公司運作係點

仲隨時一問都比到答案or解決到件事既人